覺得人生好似好幸苦

諸事不順 好多負想放 救命

放吧

你聽日仲要返工呀 哈哈

有得揀出世
你係咪想你阿爸條撚 射你落墻呢？
唉

處於人生谷底too
即管睇下會有咩變化

屌那媽

連個辛字都打唔到

幸苦?

覺得自己好失敗

肚餓就食野啦

真係少少野都做錯

辛苦晒

辛:卜十
幸:土十
喺正隔離都擔錯

打錯*
我都自膠

女又冇 書又讀唔好 屋企深藍仲有個精神病阿哥
而家連發夢都想單機攬住隻狗一齊死算

射左

i know that feel

又一個
辛苦晒

連d gear 都唔夠膽拎返屋企 就算喺屋企都要驚頭驚尾 同fd 吹水都驚比屋企人篤灰
壓力大到din

想有得分手

上一次拍拖已經小學
諗返起嗰陣分手喊到仆街

最慘連朋友都唔多個

A0:excuse me wtf????

小學雞嗰啲唔計la
而家同人講句野都極細膽
唔知點解咁

最近連食飯睇戲都比人撚
條友叫我同佢一齊懲罰黃店
我話好 跟住佢同我講約左第個

仲有之後佢話睇戲 我話ok
邊個估到佢單機睇都唔叫

毒撚都係人 攝時間都唔係咁玩ma
精神傷害極大

返學 八半

11.2 「求援國際 堅守自治 」流水式維園集會

推

我屌 仲後生驚乜春
我仲慘撚過你

樓主加油
u r not alone
睇落風光有苦自己知

All I have are negative thoughts

希望撐到落去 多謝ching

我知好多人仲慘過我
我都係上黎宣洩下姐

好彩本身冇朋友

咁既心情仲要比人當狗撚
真係好sad

我係睇漫畫解決孤獨寂寞嘅問題

辛苦啦

same